一人n招女仔最勁friendzone人既招

我先
明知你想追佢，但佢都照樣同你出街，等個男仔有個假希望然後再同個男仔講我真係好想同你做friend 我一直都當你係朋友咁看待 強制直接friendzone

同另一個人講： 我同佢一定無可能！因為太了解對方！

小心臭西 提防friend zone

push

呢個真係

呢個真係好常見

不要再說了

我睇過. 我而家全部都會跟住呢條片咁做

我要做friendzone 破壞者

跟條片做，條女有無打返比你？

冇

我淨係去到同佢講 咩都要同你講牙？我仲有大把野你唔知啦 後面個啲未帶機會用到

同你講自己鐘意邊個邊個好唔開心 佢安慰完再繼續呻利申做完後悔咗 扺撚死

最後點

然後就無然後了

畢業放佢上ig
話佢比男朋友更重要

唔明

佢地仲有條殺人案既片都好正

BTW巴絲們有無多D佢地既片

約完你之後 幾日後問：不如我地叫埋A咯？

最後咪咁 冇咩變過

咦 15年兵

叫埋a個啲通常都係唔想同你出 而又唔想你唔開心 所以叫先叫埋a

不停同男性朋友講話自己唔想拍拖住
結果搵到個靚仔有錢既就立即比人中出

你個啲就收兵臭雞黎既姐

難怪咁熟口面

送 forever friend 禮物

我個frd
男：GoodNight sweetie
女：GoodNight My friend
利申：鬼妹

好地地講 best friend forever

me, she, and 2fds
女: (me)xxx, 係我 best best friend (飲醉?)
me: 仲洗講嘅 姊妹

goodnight my friend

friendzone番啲女仔

同個男仔講自己差啲做人第三者 好鐘意人地但人地對自己好差 個男仔得個聽字

不知女神真面目
有緣身在此friend zone

話係我阿妹

段片好撚好睇喎

係我我會走

佢話係我姐姐tim啦

所以當時咪frd zone咗佢
所以佢咪走咗
所以我咪後悔

死臭閪

成日通 你對其他人咁好做咩呀 對我好啲好過啦 最後佢同左第二個一齊

連續睇咗兩次

女： 我一直都當你係好兄弟

知喇我知我係

我而家好多心事好煩 全部都係關係個女仔 對佢既鍾意好想同佢一齊 但我唔可以講出口
而家個女仔知道我好多心事 話可以同佢傾下 我都唔知點答佢好 唔通答佢我煩既事全部都係關於佢咩

樓主好慘

我都係咁

有口說不得 腦又一直諗 個心又唔舒服
佢仲要好關心我咁係咁問我

到時婚禮你一定要做我姐妹啊啊啊啊！

屌

又叫我諗野唔好禁負面 佢覺得佢突然間成熟左 又話以後佢做妹妹算 唔想禁成熟

跟住我回佢 妹妹要人照顧嫁喎 但我唔係你呀哥

利申 佢大過我

點解要咁覆

最撚憎兄妹，兄弟之類既野
好似可憐你比個名份你

所以我從來冇認過係佢哥哥／細佬

呢個準 有個ive臭閪上禮拜先講完對拍拖冇興趣 下禮拜就拖住條有錢仔 臭閪

然後就轉個頭被個三唔識七嘅氹兩句再被中出即飛

跟住就同個好了解嘅人抱怨話點解識唔到個好似你咁嘅好男仔

女人真令人作嘔